想知大家用咩方式買海味？

1.唔會買
2.上網
3.就手 見到買
4.唔熟唔買
5.自行補充

瀨下咪知囉

尤其是係啲鮑魚

叫老母買

我會用屌既方式

屌你海味

推